（831 fake news)有問題嘅係Instagram而唔係Boomlive

其實睇返Boomlive個網，佢係冇話過831事件係fake news，fake嘅係：

印度佬個post將831條片配落武漢肺炎嘅caption到

Boomlive個網都有講到明條片係”the video actually shows political protests in Hong Kong in August 2019” 佢冇講過831事件係fake news。

的確印度佬個post係fake news，831條片同肺炎係無關，Boomlive係冇fact check錯。但問題就係在於Instagram將所有831嘅片都當fake news，即使該post嘅內容同caption係related。

所以最大問題係Instagram，亂咁將所有831片當成fake news。我見大家都屌緊間fact check公司，但其實最大問題個個應該係Instagram 亂咁ban 831條片 希望大家可以針對返Instagram 而唔係Boomlive。

推

幫推

Why not both

因為實際上就唔應該係both

因為boomlive真係冇fc錯

早幾日先大讚印度佬同五毛開火
宜家豬西伯格玩吓嘢係就畀人spin走去屌人

Ig = fb = suckerburg = ccp joker

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

推哩個

點解要鬧埋啲冇做錯嘅人

推

因為 boomlive 都係當事人之一，同IG有合作關係
向boomlive 施壓咪可以逼使boomlive 向IG施壓

上年既多角度抗爭唔記得左？

手足保持五秒車佢,望真啲先
麻煩曬

你可以施壓，叫佢負責任去fix番件事
但唔係好似ig一大班人咁屌鳩佢
又話shame on you又話人disgusting
施壓都要認清事實先呀
用啲唔關事嘅原因向人施壓為乜先

前線好黃，勿屌

Boomlive都快手出聲明啦
明明係ig fb問題，成班黃衛兵係度屌人
好聲好氣唔得，周圍樹敵
應該善用今次機會帶領更多印度人反支

你on撚9？

其實我唔明班人係咁屌boomlive做咩，的確人地係冇fc錯

只能夠講不完美，有改善空間
無論係呢一樣定教人抗疫都應該好聲好氣啲

？

IG個filter一刀切On9

扔過去比NCM Yu
制裁豬西百格？

push